覺不覺CLC已經反及GIDLE成為CUBE一姐？

CLC
GIDLE

覺 有港女

不嬲最支持牙港

淨係泰妹 (g)idle都贏幾條街啦

香港>大陸>台灣

ＣＢ 連一位都無....
港女準備返香港做TVB啲妹仔角色未?

咪就係

下 gidle正喎

通常同公司前輩團會帶下後輩團 幫手拉下知名度同fans

但clc同gidle

IOI個個最可憐

無人記得咁制

小娟同樣出自IOI
但佢成功咁多
點面對小娟

雖然佢樣柒過小娟

101唔同IOI wor

on9仔去死啦

都係嗰一咋啦

講事實姐

兩隊好fd無計呢d

都係二線團，唔使分得咁清

牙笠佢弱智係咁

我覺得今次Gidle comeback係咁岩撞左rv姐
如果唔係應該有1位

cb第一個星期冇得拎係好正常，唔關rv事啦，不過照咁睇gidle咁嘅成績下星期3大台應該候補都有啲困難，而青夏會橫掃全部一位

gidle 邊有得同 請夏鬥
請夏宜家係韓國係twice blackpink 個個level
周街都係呢3 個人/團嘅歌

請夏真心勁
細公司都可以咁勁

睇下嚟緊請夏打唔打歌
暫時mnh7月行程係咩音放都無